有無曼迷好灰?

卡雲尼根本當我們condom 只係蘇9去左馬體 佢先要過來。 仲已經33歲

右翼 辛祖 變左2個聽都未聽過的幼齒

最令我灰係賣走細緊 應該走的連迪洛夫 洛荷 鐘斯仲係到

係得買雲迪碧克叫正常小小

有雲迪碧克咁有潛質嘅人又唔多啲佢落場，想點

雲迪碧克將就下可以當雲迪克咁用

唔算好灰
又唔係第一日睇曼

4000萬小丑

你唔好咁講
我上次係曼區講，有條友即刻彈出黎話要適應架嘛，有咁難明咩
屌佢老母on99, 大把人一黎就出啦
你個大帝普巴又冇態
出vbd有咩問題

明明般奴一黎就出

On9仔

講真 smalling 應該最差態都冇maguire同lindelof咁多野笑

簽廢老踢英超笑了

呢樣真

邊個叫細緊

smalling

成間執柒左佢啦

人洗錢你使錢洗到咁柒

D英國曼迷又戇鳩
人地利記俾人炒
又打哂飛機咁

你肯定唔係曼迷

好明顯得罪咗so c, 而家淨係俾佢踢d on9比賽同埋垃圾時間

賣連迪洛夫都講得出, ON9

曼聯而家算低谷
叫做肯比錢買人架啦
至少使錢多過利記

敗走曼區要出黎圍爐